好奇一問:點解連登冇人用Kongish？

用Kongish咪唔洗比五毛洗版帶風向囉？

Kongish唔係香港人嘅身份象徵咩？

咩係kongish?

nei up mud 9?

Kongish Daily